{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56304&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척하이빌리지펜션"
    },
    "text": "当宿は、全客室でオーシャンビューを楽しめるペンションです。 また、菜園で育った野菜を無料で提供します。 周辺には新南港が徒歩5分の距離にあり、新堂公園と漁村民俗展示館は徒歩10分以内に位置しています。 客室予約はオンラインででき、人数追加の際には当日現地にて決済していただく必要が。 全客室はオーシャンビューを備えていますが、提示された価格は基準人数費用ですので、人数追加の際には追加料金が発生します。 宿泊施設の基本情報では入室時間が午後5時以降で、退室時間は翌日の午前11時です。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎サービスはできません。 バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルを別途レンタルする必要があり、客室の利用は最大人数を超えてはならず、ペットの出入りも許可されません。 宿内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、画像は実際と異なることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には新南港や新堂公園、漁村民俗展示館などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の予約はどのように行えますか？",
            "answer": "宿泊の予約はオンラインで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生します。提示された価格は基準人数費用であり、人数追加の際には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時間は午後5時以降であり、退室時間は翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、炭とグリルは用意されていますか？",
            "answer": "バーベキューをする場合は、炭とグリルは別途レンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の情報はペンション事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と画像は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際の客室と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 475
    }
}